［置頂］725港鐵不合作運動

聽日730 九龍塘

多你一個好多 記得準時

推

你去搞港鐵辦事處啦，搞乘客做咩啊？傻的嗎

我無野講

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

好需要大家
最好準時 但遲到好過冇到

每日都必經九龍塘 g chi

PUSH

pishhhh

支持

支持！

支持
希望今次可以做得好睇少少
今朝果場太似一場鬧劇
有人屌唔好屌番人轉頭
唔好鬥小學雞
只要重申行動原因同訴求就可以

塞唔到我個邊 不過照推

1

推 聽日見 光復香港需要你！

有時同人鬧交可以塞係車門

725 725 九龍塘 齊番工

推上熱門

完全支持！！
加油香港人！

不合作運動先至係絕招

加油 最緊要齊人！

其實呢個玩法, 個訴求唔會突出
好易變人民鬥人民嘅情況

大家一齊去等車 一齊唔小心夾到背囊 一齊跌野 一齊暈！

戇鳩條例

今日大部份人表示理解 齊向狗鐵 政府施壓！

集體仆親

置頂

推！！！

圍邊到 觀塘線定東鐵果邊

因為你地阻住我出街 我決定我地成家都投建制 本身都支持你地 但你地日日阻住 好on9

光復香港 時代革命

神智不清要罰錢 罰左carrie lam未?

支持 返遲一陣有咩所謂

要多人

推！

人手置頂

Pushhhhhh

請對外宣傳

痳病會搭地鐵？

我要見律師

觀塘線嗰邊，唔好去錯火車

幫推

因為我哋不合作就投建制，你知唔知建制推咗幾多賣港措施？咁就算我哋唔阻，你呢種唔曉分大事大非、淨係睇眼前嘅人，都可以因為好多其他理由投建制算吧啦

重申：觀塘線九龍塘站

Thx

各位OL,打工仔,主婦,老中青 聽日見
盡情發揮演技啦！多你一個都好多！救港不要拖！

Book咗睇醫生

［廣傳］
麻煩大家幫手廣傳呢個Channel出去
我哋會發放關於不合作行動嘅最新消息
----------------
MTR不合作運動資訊頻道

推po推po 光復香港！

不如搞啲商户啦 搞市民作用唔大

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手搞臭政府！

根據2018港鐵年報

香港客運業務收益（姐係你哋交嘅車錢）佔總收入38.3%，達82億港元

香港車站商務（舖租，廣告費）佔總收入27.6%，達59億港元

兩者合共佔港鐵收入接近七成
如果大量市民唔交車費，舖頭唔夠膽租港鐵站沿線商舖，商戶抵制港鐵唔落廣告
港鐵收入必定大減

港鐵回應呀

觀塘線九龍塘
觀塘線九龍塘
觀塘線九龍塘
觀塘線九龍塘
觀塘線九龍塘
觀塘線九龍塘
觀塘線九龍塘

#多你一個多好多
#出嚟啦香港人 要多人

粗言穢語 $5000

方法要改良下 今日既成效冇想像中咁大

如果跌野落路軌 好麻煩

利申 冷氣軍師發夢夢見

全力推行動post

睇清楚點樣可以灰色地帶

推 推行動po

我覺得唔畀車錢唔好
之前每次大家都好好咁將一大堆散紙放喺賣票機上面，image好好。突然間唔畀車錢會破壞形象
抵制策略喺TVB work，喺港鐵應該都work

推上熱門！！！

演技呀，叫口號都可以係真唔舒服
用最少代價換取最大結果

push

未上到熱門

聽日見呀香港人

推啊

麻煩聽日大家著得似打工仔d
等所有人都知其實你都係等緊番工

要入閘前告知有不合作運動

推爆

呢個正
要推

聽日係九龍塘
藍屍廢老蝗蟲特別多
所以唔好輕敵
大家最好做足文宣長輩圖比d人知道我地爭取乜野

pish

金鐘都搞得唔得呀
我返工唔經九龍塘邊有籍口

點解聽日行動post推唔起

「救護車車就係因為你地塞交通而救唔到人」
扮乜9,你從來就唔係自己人

!

唔夠人要集中一到先搞得起

Push

真係有人做至好

去九龍灣office 啦

係玩,玩得聽明D,
每次遲一次開門(10秒).
就有連鎖反映. 根本無須阻太耐,
引發同其他乘客爭執.
真正扮下野吾為意落車,阻佢閉門一次.
落左車行遠D再等下一架上車,同時間幾組咁玩幾條線.
不用站站玩, 玩得十幾分鐘自動出現嚴重延誤.
即時散去. 吾會同乘客爭執. 港鐵吾知點應對/吾知發生咩野事.

但玩港鐵對政府有咩影響??
政府樂見,D人對示威者神憎鬼嚴.

神智不清係乜鳩

我想講文宣嚴重不足
好多人唔知聽日有不合作運動

記得airdrop長輩圖 大叫重申五大/七大訴求+反警黑合作+狗鐵失職

屌推啦

係呢個post仲要推唔到上熱門

聽日見

小心狗隻

呢個要AIRDROP 廣傳呀, 有好多市民唔知乜事要搞不合作運動

其實就無話阻唔阻,係香港住就會有影響
唔交代咪日日阻lor 反正香港係黑暗時期唔會話最差,只有更差

又阻人返工

邊個阻我返工，我會參與其中

其實不如去圍九龍灣office
去九龍塘搞不合作運動無標誌性

唔好搞普通市民啦，要搞就搞九龍灣HQ，元朗站控制中心表達。阻普通市民一定會有反效果，咁樣星期六又會炒少左人去光復元朗。元朗先係今個星期重點。

下一步連儂列車？

不如大家帶埋memo 請願信去痴？

一定要做

去HQ 喇，今朝成班玩到散沙咁
究竟你點解覺得阻住自己人會爭取到要既效果

Pish

去HQ啦

唔好搞啦，咁搞搞到普通市民返工，搞九龍灣HQ同元朗站車務中心。搞呢啲只會搞到普通市民反感，星期六元朗先係重點，咁搞又少左人出黎。

支持你地

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會

7.27 元朗反警黑

針對5大訢求

7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

重點係要清楚表述自己訴求
口號又好標語又好
齋塞住個車門同乘客對鬧係完全無幫助
人哋都唔知你做乜鳩

唔需要搞到人

麵包咬碎加 麥精 超似嘔吐物

有埋個喼入去霸位

我無嘢講

希望大家運動個陣keep住重覆大家既訴求
唔好俾人以為我地無野做搞屎棍
今日喺金鐘聽到好多人屌鬼
麻煩晒大家

Pp

大家重申訴求

頭先重睇返元朗條片 好嬲

會唔會考慮改去搞港鐵商場呢？
因為搞地鐵阻人返工比人屌，然後港鐵之所以賺錢就係靠地產，唔係靠你地車飛

唔經我嗰邊不過推

g持！推！

阻住我返工？
冇問題啊，支持

啲唔好阻到市民言論出晒黎

唔緊要

大家加油！

唔好阻人返工，輿論唔好做。幫人放工好啲。

唔可以令市民厭惡示威活動，吸取佔中教訓？

港鐵訊號有問題乘客會怪佢
你阻港鐵行乘客會怪你
除左為左做d 野而做，
對港鐵有咩傷害先
做呢類小朋友示威係咪應該諗全面一d

唔該你地轉移目標翻去林鄭，黑警同黑社會上！！

咁多市民都支持你地，但你地就偏要阻佢翻工，就算佢老細咁體諒佢唔扣佢人工，咁你地就好意思？咁樣講有咩問題？

坦白講 我自己真係唔係好同意呢個做法
我比較認同另一位巴打提出針對港鐵商場/總部既活動多啲

不過
呢場運動係屬於全香港人
每人都有以自己認同既方式黎表態既自由
所以我絕對尊重大家既權利同行動
香港人 共勉之

聽日見工 但都支持不合作運動

推啊屌！

搭巴士 加油

街坊look??

理性話俾我知聽日咁做no good

去 hq 啦

多謝其他巴打提點

（三）咪撚試，極危險，讀電嘅要知道舊九廣鐵路級用緊2萬5千伏交流，觀荃港線千五直流，個氣球飛上去條繩都會導電，秒速變炭。

除咗（一）、（二）之外都係可以被告刑毀，咪聽佢鳩up。
方匙、三角匙普通料，工程佬自己都整到，鴨記、旺角新填地街果啲通街有賣，但咁樣博果十幾分鐘值得咩？

盡量勸一勸啦 你圍佢總部
唔好再搞到人返工遲到 根本效果就係零
今日搞金鐘有咩得著?

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！
人不犯我，我不犯人
人若犯我，十倍奉還

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

同意

Ok join

up

不合作運動既焦點應該係政府！

香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

咁多人吹淡風
你地好想返工

九龍塘去埋火車站果邊好啲，好多人搭東鐵到紅磡轉車返工

搞港鐵背後仲有個理念係"你唔理政治，政治都會找上你"

好小學雞

當香港都就快失去，返工仲有咩意義

推
加油

觀塘線定東鐵呀
幾時先肯塞東鐵
好多人去旺角東尖東返工架
最好大圍就塞爆佢啦
馬鞍山一車車勁多人出大圍

不合作運動既焦點應該係政府！

入去睇下呀

推呀

傻閪一日就話理解啫如果你係咁曰日搞既話人神共憤㗎喇， 你班連登仔有時又覺得你哋好可愛好熱血有時又覺得你哋做法好撚柒戇鳩！ 係玩多一個星期還一次咪算囉！

【拋磚引玉】罷搭港鐵

獨立思考，你這樣做想要什麼效果：
被影響的乘客多謝你們？
更多和理非出來支持你們？

上次6月搞過一次塞地鐵已經有人反對停咗啦,
稅局都識得道歉啦,而家又走回頭路塞地鐵,
真係唔知你地咩心態,搞啲無成效不特只,
仲要周圍樹敵搞9人有反效果既on 9嘢,
係阿,唔駛理民意架,反對你塞地鐵既都係港豬,
變到好似熱狗咁屌票屌人港豬,
你地自high得架啦,下次塞公厠啦不如

整連農例車

拉喼 講普通話

認真一問 非分化
其實有無同怕唔怕引起民意反彈，係街一直聽到唔同意見，但唔知現場反應其實點。依家有老人家講，我都唔知點應好

see you all

頭暈都要罰錢？

其實搵幾個推推撞撞咁唔小心落左軌 咪仲好過

7.26 機場（和理非）
7.27 元朗 （反黑）
7.28 上環 （和理非 追究亂開槍責任）
8.4 將軍澳+港島西 （和理非）

每天 不合作運動

真心追究港鐵
點解「唔起港鐵高層底」?
點解「唔圍港鐵高層」?
點解「唔攪港鐵高層」?

反而去攪 同事件完全無關
其中甚至係有份被打嘅受害者?

而家根本唔係「追究港鐵」唔係攪緊「不合作運動」
而係攪緊「擾民運動」企圖激起民憤反噬示威者
令示威者失去大部份市民支持 令整個運動不攻自破!!

直接幫緊政府 幫緊建制派!!

光復香港，時代革命。

小弟就返工既時候同啲同事傾左兩句計

佢地覺得大家堵塞地鐵只係阻住佢地返工，長遠只會令佢地反感，令佢地離棄大家

你地可能會話佢地係港豬，但係實情上有好多外國人係我地香港工作。佢地唔認為我地堵塞地鐵收到乜嘢實際成效。一唔影響經濟、二唔影響商業機構、三唔影響到地鐵公司、四影響唔到香港政府

可能以下有爭議，但有好多移民到港既大陸人、外國人原來好支持大家今次抗爭。不過大家一定要對準政權而唔係擾民

而有好幾個鬼佬都好支持我地和平示弱。我地越係示弱，港共越係暴力，就越能夠爭取到佢地外國同輩既支持

以上報告係今日同同事傾計得出

我只係收集民情。並唔代表全部人都係咁諗

我希望我地可以盡早令到港共回應我地訴求

即使大家係要堵塞地鐵都好
你地唔好只係齋堵塞齋叫口號

你地要試下同班途人、同班打工仔交流、傾計
說服佢地

咁樣你地先可以做到輸出、宣傳、爭取支持既效果

我地要成功就要知道對象諗乜嘢
知道對象諗乜嘢我地先可以有針對性行動爭取依班人支持

平日都無咁早出去，不過比起金鐘近自己就一定要去

不如計吓時
順便做埋地鐵站警察到場時間競賽記錄
每個站都睇吓黑警幾時會到

再同元朗嗰邊對比

推

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

警黑合作，香港政權真面目
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

小心民意逆轉！
始終呢度係香港地，對好多普羅大眾黎講搵食大過天，要養家。唔係咁多人負得起遲到帶黎嘅後果，唔係個個老細咁體諒員工，唔係個個咁有本事搵過另一份工。

人少唔叫不合作，叫擾民
CCTVB最鍾意呢啲畫面
你聽日圍多次總部仲好啦
再唔係好似新城市咁，去港鐵商場

屌你老尾p牌仔 收聲啦
咁撚鍾意番工

港鐵必須交代返元朗係咩事

同我塞爆佢

其實你搞一個站係完全無意思 阻人半個鐘或者一個鐘 要普通人陪你一齊企 之後佢遲到返去被人屌 帶出黎個效果又差
如果要搞就提早做文宣 大搞特搞 幫大家放一日假 動員大量人圍晒所有地鐵站出入口 例如只準出 唔俾入

唔好意思借一借位
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

入去幫手一齊推啊！！

728上環公海 -
channel -
文宣 -

熱烈支持！！！
大把人都唔想返工

「唉, 呢啲搞黎做乜, 班後生仔好燥動, 成日想搵啲嘢搞, 要搞唔緊要, 搞第二啲吖嘛, 搞呢啲, 地鐵邊會理你姐, 乜盞搞到啲普通人」
「咪係囉, 依家個政府日日新鮮鑊鑊金, 班後生仔唔洗做都已經加晒分, 做咩搞呢啲咁肉酸姐」

by 八半左右, 樓下茶記, 隔離檯兩公婆, 睇落應該無六十都差唔多六十

基本上就係話呢啲無用得黎又肉酸, 睇電視只會見到有班後生仔阻人返工, 愈搞只會愈多人鬧

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，11時午飯後，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

真係夠喇 唔夠人數去完全塞停港鐵根本無用 只會令到市民受害 講真大家香港人會明白你嘅做法 兄弟爬山 但係撐得你哋幾多次？ 已經有市民講部分轉車站塞到好焗 難免會心情暴躁 求下你哋轉下其他方式去表達 咁樣做唔會令到施以暴政嘅人有咩影響

明個用意係乜
不過成效真係唔大 所謂搞地鐵令到返唔到工 而變相罷工真係冇乜可能
因為係呢個地方 罷工嘅成本勁高
就算唔係返工 各人都有搭地鐵嘅原因 唔係一定係返工
跟住只會變咗擾民 博港鐵同政府出嚟回應 真係啋你有味
留力727 元朗啦

港鐵連儂牆

支持
九龍塘

要不合作運動

你發起全民跳閂仲不合作啦

第一佢唔配收人錢

第二全港市民都受惠

有傷害又有民意

長遠計一定好過你日日玩閂門

利申 比足錢

支持 九龍塘見

民意已逆轉！
唔好再搞！
做行動唔聽民意咁我地同林奠有乜分別？！

推撚爆佢

你地唔係搞罷工 係阻人遲到啊 又比位人入

光復香港
時代革命

我通常七點半到九龍塘，同大家打打氣

垃撚圾